點追A0女

如題

係學校識咗個幾靚既女仔，之後發現佢係A0，係感情方面好怕醜。

想問吓到底想追佢到底可以點做

我可唔可以O住grad就靠大家啦

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

溝女都要人教
睇嚟樓豬都係A0毒撚

有拍過拖 但係未接觸過a0女

我都追緊有時我打咩都好佢都會每句覆哂
覺得好似好客氣咁

我都追緊個A0,如果溝女有公式嘅話就唔會有人單身,我宜家係慢慢同佢變熟緊,之後再等待機會嘅來臨,希望幫到你。

巴打同是天涯淪落人 好難估到a0女既心意

加油呀呀呀呀呀呀呀 你點樣同佢變熟日日同佢傾計？

有個男仔想追我

女主角

唔會係到相認到掛

留名待笑

笑定先

有時日日,有時隔日,唔敢太進取

笑左囉

隔離gay台此post已完

我都唔敢成日搵佢又驚佢覺煩

好想追到佢呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

同佢做愛

大大力渣佢賓周
主動d啦

得佢比MK仔破處先

樓主幾歲

認真問嘅

做咩無啦啦咁問

喜歡就強姦

吊嗨使唔使幫你

lm

點解鍾意佢？

G持

約一次出街就知有無機

首先要引起佢注意 同埋唔好比佢知道你鐘意佢 因為佢係靚 成日都會有人狗衝 如果你直到溝 佢會覺得你同其他狗公無分別 間唔中可以同佢講下你欣賞佢d咩 個樣除外

佢係一啲諗野好單純同天真既人令到我好想保護佢樣嗰啲當然都靚啦同埋佢性格同我好唔同但係相處落又好舒服

同埋佢不嬲都唔係好理其他人，但係有一次考final同佢溫書佢keep住講野教我教咗成日，見佢教到口水都乾埋覺得好感動

好少同佢出街

吊下癮先啦 睇吓佢對你搵唔搵你
佢對你有興趣實撳唔住㗎

我都唔知佢知唔知我鐘意佢睇唔透

笑咗

忍唔住會搵佢

直接示愛啦屌

忍唔住咪搵下其他女先過下手癮

等我幫你變A1就易追架啦！

同其他女仔傾冇同佢傾嗰種感覺

試下囉咪叫你

不要暗戀，。。。。

Aggerrrrrr

咩黎

唔好教壞人啦

你唔出過街點知係咪真係啱你呀

照下自己個樣就自點追